（懷疑買左2手貨）horizon 問題

想問隻ps4 game盒入面係咪得隻碟 定還是會有d書仔咁

呢隻冇書冇Code

唔該了

其實ps4 d game有膠紙封架 仲要條拉既膠帶有ps4 logo 點解會懷疑2手呢 反而好想知

因為我柒 我on9 我賤

咁又唔洗

Thx ching

唔問牙冰借？